巴西龜要點養？

放返巴西

成年巴西龜係咪手拳咁大

水過背
有浮台
UVA射燈
濾水器(白綿/生化綿/活性碳/）
水龜糧

過背水，最好比龜背深兩倍
水可以唔使隔夜，直接水喉水都得
完全離水嘅陸地
有心理準備要成日換乾淨水/裝過濾

活動空間最少係龜嘅5-10倍
可以考慮玻璃缸/儲物膠箱

太陽(儘量唔隔缸、玻璃)/UV燈

最好有另一個兜餵食，唔好整到原本住嘅缸油淋淋

想問下有養既巴打們， 你地用咩裝主隻龜黎養？
我養左隻巴西龜 十年左右，用緊膠兜，開始唔夠大

我想問除左食糧。。。仲有咩可以比佢食。。

成年要幾耐

菜
魚蝦 (淡水, not 海魚海蝦)
牛肉豬肉雞肉
巴西龜好雜食好為食

d龜真係大得好快
我養左一年都開始諗呢個問題

唔識養
掉佢係露台
無啦啦就變到好大隻又生蛋

利申: 十幾年前養 已經死左了:(

係，我而家用緊個個兜都裝得到，但想佢住得好d所以想問控下巴打們

我用日本城大膠箱養 用長方形筲箕做陸地

Can you define the body language of your turtle 🐢?

佢通屋走 困唔著 仲會自己開門

個樣好健康喎 但唔怕佢周圍痾？

識落水盆痾架 (唔發脾氣的話)

巴打，你隻龜又幾得意喎

我廳應該放唔到佢出黎，諗緊好唔好放係廁所沖涼地下（屋企冇浴缸）

點訓練屋企隻龜最鍾意去d好隱蔽嘅位痾

千其咪買魚街藍色有陸地果隻膠箱
個去水位膠塞又設計失效，隻龜識開，屌
後面個陸地可以裝水.....有蓋的
放係露台養，所以勁多青苔

我嗰隻都係

隻野潔癖、怕曱甴食完野痾埋就爬出黎等你換水 你唔換就睥/踩到你換
可能細隻時喺水盆養(入面得舊石春俾佢企) 慣左掛
養左好多年啦